屙爛屎好撚煩

每次都屙唔清
之後隔一陣個肚又痛過
仲要係勁難忍果隻急屎

儲耐d先屙

食益生菌

儲唔到
一痛就好難忍 但又得少少屙

食太多菜？

炆屎先慘

屎眼又痛 又要炆好耐先炆乾淨

我一食辣，酸，涷飲就痾試過一星期食粥食清湯面狂食水果，明顯變番正常，啲屎又無問題，又再無肚痛

跟住屎忽痕食左一餐咖哩牛腩飯，痾足幾日

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

最慘唔係屋企

只要戒油，戒涷飲，戒辣，戒酸，戒涷食

狂食疏菜水果，自然一兩星期就有改善

直至你再忍唔住食刺激野